[BL] 第113回召集腐男腐女 派糖不是屬於你的 ver. 2

重新開過

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

世界第一

之前未有自選台個陣去吹水台睇到感情台d po真係好攞命

相馬san！！！！！

小號先生

原來爆咗

我。。。都喺感情台開過po

即刻起底

B+C繼續真愛一生

原來有感情煩惱

你以前個名 對不起我笑左

屌咪啦好老尷

第一個名係一套骨科bl漫畫名來 唔係中二病發作

好萌呀ko b

留名跟進

唔怪得咁熟
我好似有睇過

唔係牙有時真係有情緒上嘅煩惱唔知問邊個好
因為我唔會向朋友講呢啲嘢

相逢何必曾相識

同感 我同你地講得多過朋友

好好睇牙 病態扭曲骨科來好似 唔太記得

獨獨 而家有呢度唔使開叫春po

我地好樂意分擔

其實我都好煩膠

邊有人做呀

召喚半點

咪係 咪阻住我返工

感情台個d好多都係一路做兵一路叫春

因為做開兵嘅人好少會同娘娘有情人終成眷屬所以要叫下春求安慰...好似係咁
Btw其實me都好煩膠

咩事

佢地明知做兵都要繼續做
然後就鬧女人係雞

我係頂唔順狗公po 叫人po乜po物 d女又真係po

仲有自爆
diu溝仔溝女就玩個d交友app啦
好難頂

岩先發現教主唱過raimei 中文
仲有人翻唱閔南版

agger
真係勁撚多狗公

劇場版既就係中文版歌

Same 明知係免費雞都照做
之後就話依個世界d好男人都死晒

1:30？有冇全首？ 但聽唔到佢唱咩
我好似見過佢唱呢隻3次live
3次都好似唱唔準曬

唔記得啦好似係片尾 好日文化既中文

應該係我睇果隻
係b站睇
啲人話呢隻好難唱

好男人係邊

死曬

男人唔壞女人唔愛?

係
都係鐘意日文版多d
好霸氣

好男人都是gay

飽到上心口
挑戰自己極限 食左4碗牛角溫泉蛋飯

4碗?好細碗?

me都去搞基

巧大碗
變左大胃王變點

3個版都好正
夠燃

變les囉

好男人=gay=半點

好勁牙
做咩要食4碗咁多?

有得話變就變㗎咩?
我想要有鳩去搞基

咁有丁丁都唔一定係gay

我渣男

好味 加11蚊可以係限添食

唔靚仔唔該唔好做渣男

我有丁丁一定係基

咁抵?係咪好多人食?

你地覺得太在乎對方嘅感受係好/壞?
不論fd/情侶

Me 油頭肥毒柒矮蠢窮臭

Over左咪壞

我冇話半點唔靚仔㗎

半點係咪增磅練肌肉

你呃人。。。你明明係首席男神
對自己好就得㗎啦

agger

唔知做乜喉嚨痛

永遠懷念帶比我地無限歡樂既侵寶

可唔可以貼Zayn牙
好掛住侵仔
佢係咪之前貼丁丁俾人bam咗?

乜嘢over咗都會變壞事

咁好霸道嘅霸道總裁呢？

侵仔 你去咗邊呀

靚仔有錢ok

就唔會over?

佢果set野原本貴 我埋單154

唔是呀
要練唔駛增啦

半點係走軟萌可愛路線

係呀

靚仔有錢有特權可以原諒

信 你係

yes 快d攞錢掟me

抖m既獨行寶

笑咗 正

全港免費考DSE 我要班00後冇大學讀

笑死我
大家一齊去考

我都想要

下年dse免考試費 仲包埋自修生
出面仲有人話要組團去考dse+oral玩野

笑到仆街
搞到我都想考下

唔報jupas考完dse真係有用咩？
定我認真左？

玩炸ma
我會報認真
順便睇下咩lv 高lv都易啲搵補習
但要操syllabus

其實我覺得報dse冇咩用
高form應該比較少搵私補呀...
低form/小學見你讀到u基本都請
唔會理係al/dse定non jupas入
除非佢係報ib啦

不過ib就更加唔關dse事
打漏左就send左

好似中4/5都會搵私補
成日見人講自己5*/** 搵補習

正wo

粉b真係好

佢幾時貼過ban圖

侵仔
好耐無見到佢啦

未必
over咁靚
Over咁有錢
Over咁聰明

淨報口試同listening
全攻擊形特長天線擾敵形收音機
仲有瘋狂加紙
有冇人join

我join

我考全科 如果堅唔洗錢

呢3樣over太多都唔係好事
通常個人性格都怪怪地

有奈巴既地方就會有半點

戰衣就超短熱褲+解淨最後兩粒既恤衫
白襪涼鞋
利申：死肥婆

Agger

粉b好溫柔

搵人去重慶大廈救返侵侵出嚟

咁佢應該唔使我哋救

我覺得咁大個人仲搵私補嘅話會好怪
Btw識考唔等於識教呀

痴線你一開聲仲點敢講野

係囉 好想聽多次奈子把聲。。。

Ko b 有得無限loop

之前侵仔講粤劇嬲豬自暴自棄貼咗張

但佢句錄音係話禾

話我啦話我啦

越話越健康

話埋我啦

笑撚死

名副其實無成本又可以玩野

成班抖m

我覺得連登黐線佬真係做得出

你地諗住報咩科？

中英數(m1)chem bio

其實都唔係冇成本
有time cost
Opportunity cost

好想報d以前無得考既科
好似家政果類

其實有咩科

d老師肯定屌到垃圾波仆街

因為改卷？ 逐份計錢

你哋真係諗住報?

有錢都唔想啦 休息好過

我認真

提提大家幾樣野
1. 自修生係唔會拉curve 你地就算集體交白卷/超高分 對日校考生都係無影響
2. 故意破壞考試秩序係會取消考試成績 不論口試/筆試 同埋會紀錄在案
3. 考中文請注意 卷1閱讀由今年開始會考文言範文 自己搵番相關嘅材料再準備啦
4. 出貓係刑事 為左前途著想 唔好咁做

咁咪唔申請做改卷員

學校會唔會鼓勵

閱巴做好準備

但係可以拉低d dse既落水

會唔會報口試?

好似冇

其實我無打算考
因為我已經考左2次
唔想再理DSE

唔會 見閱巴留言

成科連住

但係閱巴話自修生對日校生冇影響喎?

Oral會嘅其實

我都好驚考試 完全唔想再掂

同埋 你報左中/英文就一定要考口試 唔會因為你係自修生就有得skip左口試
除非你甩底又唔申請補考口試
仲有口試係會錄影 你一玩野 班高層一定認到你個衰樣
筆試錄影只限禮堂試場

咁可以組團報口試
奈子係時候用把靚聲ko班仔仔女女

我要同佢同組

唔洗玩野嘅
死都唔出聲就得
利申：當年中文/英文oral分別有一個同兩個gpmate死都唔出聲

同埋口試試場係隨機分
(雖然佢地話會盡量分配番考生簡嘅地區
但我當年簡觀塘區 中文口試要去九龍塘考

奈子仲要著埋爆肌衫
班學生肯定肥佬

心。理。壓。力

btw 其實我想試下考經濟同M1/M2
不過E幾科以前無讀過

M1basic stat + calculus 野好易～
要考嘅話m1>>>>>m2
Econ 嘅話我自己上左asso/ u已經考到悶不了

中文唔想考
我唔想考第3次都拎2
15年閱讀仲U埋

同埋衣衫不整 考官有權禁止你入場

咪傻啦 熱褲背心大波妹咪又係入到

dse中文究竟係點

更加唔好cos住去考
否則你第2日就會上acg secret

其實我好憎見到d女仔著熱褲
我係個廢老

自己睇 唔想打

上當年有勁多熱褲小背心

藍色嘅窗簾有咩用意
瓊漿玉液分別係指咩
第九味係乜 我記得連個作者都答錯

黐線咩邊個會cos住考

笑死

真係有d咁嘅人咩
冇撞話依d無腦mk妹是否人生遺憾...？

作者唔識個年係2013年
篇文係張曉風嘅《我交給你們一個孩子》
當年有線報過
第9味係2014年
我個題拎左0分

你都成日貼啦，通常初犯好似唔會ban！

色誘考官 不停跌筆執筆

Me係到屎忽超長髮
成把死人頭髮鋪晒你成張台
仲要係咁撥撥撥撥掃晒你d野
好撚想一野剪晒佢

咁我記錯了
我嗰年做咗咩都唔記得了
15年

仲有呢張都笑死

咁侵仔去咗邊?

笑死禾

出卷條友識唔識尊重作者

等我試驗下 係咪真係會bam

我都係，仲有超短褲配黑絲，呢啲麻煩落蘭桂坊先着啦

快點

我都係 就算條腿好靚著熱褲都唔鍾意

如果真係咁點算 我冇多email啦
你tg張相俾我

老友記：「刁～～～你老味，我地果陣時，我地果陣時呀我話俾你聽......」

舊屎我地食泥大咋

已射

咁等我嚟試驗
但我驚嚇親其他人

世風日下道德淪落，男女都唔好着得咁淫啦，我呢啲思想保守唔會比自己仔女咁着

睇咩場合 如果去玩水都可以接受
但平時出街都咁著真係唔得

叫佢索性只着泳褲

三角唔該

蘭桂坊咁着咪得囉，平日都咁係想點，索性着底褲啦笨

有冇圖先雨b?
唔知點定義熱褲
見到hip o個隻？

無人打算考英文?
(其實我有篇自己出嘅dse reading卷
大家有無興趣試做?

其實做咩考

之前不要話鍾意着熒光綠短褲，我哋屈佢係着熱褲，然後奈巴貼左張女model着熱褲圖，就係呢種褲！

配黑絲真係好核突，完全唔知咩品味
仲有好多都見到pp

#metoo

想拎高分d？

落雨又落雪絲打/巴打
我睇咗魔道番外漫畫喇
全肉好正

佢係巴打 雨哥哥

雨哥哥 j die me

咁如果啱啱遮pat叫唔叫熱褲？

雨...雨哥哥

雨哥哥
睇完漫好想重睇小說
不過太長 會睇其他野先

刺骨 睇！

好似好虐咁
今晚睇先 好似唔太長

你地既幻想有人做左
叫ko b ig direct chris黎考

雨哥哥都推介我睇番外 好正

嗚呀
j die me
好正牙佢哋
Brock今日有條新片奈子睇咗未?

幾時賣？

[url]ViuTV 99 一路向西伯利亞 (一至五 22:00)
居然有套咁既野
好hehe好老尷

佢地合唱咗首歌
fb d留言好多都話想睇佢地hehe多過睇佢地點溝女

男神

點解男神?唔明

唔太長 我都重睇先

中國童爬入藝術品拍照 港男勸止：爛晒喇！

痴線㗎！出面班友，恰DSE學生

點解仲有人會幫佢

喂！大佬，佢地免費報DSE，又冇得罪連登仔，做咩無拿拿要喺考試度被所謂嘅AL考生恰
我自己今年考DSE冇免費報都唔會特登去玩嘢恰下屆考生，呢啲行為好弱智

班AL友話好憎老屎忽文化，但與此同時自己咪一樣恰DSE考生，又話DSE容易，俾班弱智讀U

一有人話佢就會話聽唔明廣東話 垃圾

佢哋講姐 到時未必真係報考嘅 扑扑唔使驚

我都好想睇下佢地會考成點

真

真係蝗蟲

我唔知佢地係咪認真，但呢種價值觀好弱智

我估佢地都係亂吹水姐
雖然dse係易al好多
但一個人放低左咁耐要拎翻起係一件好難嘅事
要從頭開始操翻卷晚晚溫仲要朝早翻工都係辛苦嘅

上連登勿認真 班連登仔最叻車大炮

正常入到u畢到業個d都唔會想再考呢d公開試
如果係入唔到u當初考得又唔理想先會想再考

扑扑真心左

你估返緊工既真係得閒請假去玩咩
一年得10幾日AL 咁珍貴點會拎黎咁用
9 up 講下既]姐

但讀緊U既就真係難講

真係反社會人格先會講得出又做得到

咪係 考唔使時間咩 平時返工已經唔夠時間唞但走去考試

讀緊u嘅都唔會咁得閒啦
都有offer邊個會care
過左海就神仙架喇
我唔諗下做入u五件事仲好？

同埋真係真係好得閒又夠膽咁做既人

Btw 我都叫我大家姐去考 因為佢ce得2分

超級認同 超級憤青

不過有d政府工要求你某個科目有d以上
之前有個post就係因為咁無申請到

如果係咁就唔係得閒冇野做呀樹熊b
只係想爭取個好d嘅成績姐

奈子

其實我聽日要返8半
本來諗住打埋份outline就瞓
結果outline都未打哂 又11點半

果d認真考另計啦
一科半科

千呼萬喚

載譽歸來

請以最熱烈既掌聲歡迎...[/b]

最優雅、美麗、迷人既連登會員

[b]多藍~侵侵！

侵侵改翻名

你去咗邊 大家都好掛住你

侵侵上水都華麗過人

侵仔

捨得返黎拿

差d去重慶大慶掟西瓜搵你

咩叫電西？

侵仔!!!!!!!!!! 好掛住你牙去咗邊牙?

閱寶長期都好忙

比人綁架左去瑞典深山一間木屋既地牢做性奴
逃走左出黎一個人係雪山既森林入面行左兩日一夜去附近既村落
之後當地警察聯絡入境處先送我返黎香港

去見老爺奶奶

貼露j既圖比人禁止發言7日

吓原來真係會禁呀

係囉…

原來真係跟咗肉丸返鄉下

係囉 好彩me冇po

Bully佢地

侵仔係咪有追po?頭先我哋研究緊你係咪俾人bam

但你地之前成日貼架
女神們連上網貼jj都有特權

繼續吹

一定大把狂蜂浪蝶撲埋你度
我又要做奈子同事呀

ko 女神

係咪要有人檢舉先會bam?

冇追 過左7日冇連登既生活

個人有冇開心咗

我地而家最多只會過澳門

有

你再貼bam圖啦

吓你真係真係俾人bam咗?

咁咪好囉bb

睇書多左, 少左亂諗野, 易瞓左, 多左時間騷擾丸寶

係

你又啱 ok嘅都自己食咗先
但都好過冇

bam咗係會點？ 登入唔到？

留言個陣會彈舊野出黎話你比人bam左

笑左
七日好長

其實俾人bam係會點?login唔到?

我同你留言一樣

因為未試過 唔知係點

半點係咪牙?

煩膠家族

八婆之選

如果賭王屋企, 或者至少三房同四房又整返個真人show
紅遍成個華語圈應該唔難

冇興趣睇何氏家族圍威喂

好靚

頂唔到了
gdnight寶寶們

早唞bb

早抖
點解 要隱藏

晚安粉bbbbbbb

咪識d明星

男神玩曬

咁都有仔 我仲垃圾過佢

肯撚定係 抵死

聽日睇call me by your name

Timmy

我地都睇左書 好期待

書係咪好sad?
之前呢度都有人討論過本書 話超sad

人一生可能會經歷好多次愛情, 只有一次會開花結果
所以即使最後要分開亦唔見得真係太sad
而且主角係年輕既時候, 第一次就嘗試到一段好既愛情, 都唔錯

agger
但最後可能永遠得唔到愛情

愛情本身係咁

所以衰人實有報應

我失眠同胃病係報應

你都唔係衰人

我收女兵做煙幕算唔算

本書結局收尾係咪廿年後重聚?好唯美

你呢D好明顯係壓力呀BABY

講真? 咁佢全不知情?

有冇睇過holding the man書/戲?

後尾我係中學圈出櫃佢咪知囉

好彩冇飲酒 證明未係最差

我睇過電影 但已遺忘8成
印象中係麻麻

咁佢係咪好嬲? 你點解要做煙幕?

中學未財政獨立, 又係教會學校
傳下緋聞安全d
有次佢口頭話過左去冇所謂,
但我到而加都係冇面見佢
我咁樣冇左個朋友
同埋見返其他同學都好似之前成日呃佢地咁

做人做到我咁失敗

果然一上連登就有負能量

走la你

唔太萌 但浪漫啊

你扮到咩程度?有冇攬攬錫錫?
你係真心知錯就唔緊要啦 人誰無過

浪漫咩?我睇時冇咩感動

把聲，音樂，畫面，主角

唔知呢 可能有共鳴
書幾感人

把聲係結弦?好磁性

求主懲罰你
叫醒肉丸話想做佢隻奴

推跌佢, 整喊 然後錫返

我想搵返迪士尼搵佢個特輯

踢走侵侵
你去錫你啲南亞仔好喇

我發現我既口味轉移返去白人同拉丁裔度

終於都清醒

YouTube 冇？

但中東同南亞靚仔仍然吸引,
仍然想啜zayn d腳趾

好似係又好似唔係
佢平時講嘢冇咁低沉咁

啜腳趾
做咩無啦啦轉咗口味?行過一轉深水埗呢

聽聽吓又唔多似

我發現真係唔係全部都靚仔
但都有唔少靚仔

冇

係只有極少數靚仔

只有混過血既先有機會靚仔

你係邊度睇到㗎

我覺得混過血就唔算蝻了

呢度已經有女神 @ko b

有冇搵過b站？

維尼雨個報導話有專輯講佢同維尼

平時係出面送貨, 係街三五成群
後生個d幾正

做咩拉我落水牙bb

稱帝個個

佢哋全部一樣樣

係 但幾好睇

十八無醜婦

金鐘m記圖

原來係文 自
我以為有片咁威威

篇幅細到乜咁

呢個勁可愛 聽到要講英文嗰陣個樣好萌呀 心諗講英文仲難過溜冰

日本人黎講發音好好

好可愛 有西班牙仔教英文大有進步

原來你之前都係喺平行時空

你上次話要蝦結弦就比人ban左，你小心啲，嫌疑舉報人係咪奈子呢

佢喺外國訓練開啲口開係唔同啲

可能係男友呢

呢啲叫曲高和寡，永遠被掩埋於時間長河，傳頌度低無人識

我的朋友很少

你三點都未瞓
照講

仆街 又起唔到身

但d記者係咁問佢傷勢問題 搞到最後結弦bb講 傷患問題就講到呢度 個氣氛勁sad

雨哥哥應該小睡過所以三點就好精神
照講

星期五夜晚得閒我到時講啦

相馬又有玩開cos？

sor 做咗回帶西 我瞓覺啲時間好唔穩定

相馬又係鍾意刀男?

bb好忙 好牙你得閒先

世界嘅bug

誇左d喎

講咩牙bb
Brock是完美的

大家好

早晨

好la好la

被被

大家都係社障組

刀男原來有咁多男審
Btw打個廣告
歡迎相馬bb入刀男個post到吹下刀男呀～

咁神秘

cos frd 吧

一定好好j

又多個腐男

你同樹熊君都咁估 一蚊跟機

王晶同王家衛, 我永遠選擇後者

好想瞓教

依隻幾好

你唔好用王晶做例子
佢喺香港都無人buy

仲有呢兩條友我都唔會揀
中，前者垃圾爛片後者扮前衞
大把勁既導演啲戲又有深度又有料到戲又好睇，做乜要王家衛王晶二元對選

呢幾日好熱 唔想夏天來臨

收視逐年下跌越來越少後生觀眾係真，但唔鍾意既都唔係主流
民調
第一, 係非建制派先咁好心機肯受訪
第二, 好多人比零分
第三, 2018年仲有幾多人用家居電話

根本香港主流都係撐政府

唔靚仔 最多2

最憎春天

#metoo
又濕又笠又重又焗

發霉

好憎夏天呀

最愛秋天

憎夏天 去瑞典

我超鍾意

三月回春；梨花盛開

一年四季當中；春－最有詩意嘅一個季節，亦係令眾多藝術家萌生靈感嘅一個季節

我願伴「春」去靈遊，如果無咗哩個季節，我應該會去自尋

p.s.唔使派膠畀我，全部係個人真實感想嚟

#metoo
但香港嘅秋天好短暫

哪有錢

agger 涼爽爽

我仲以為睇緊人文風俗嘅書

唔覺得春天好濕好焗咩?

我以為呢段係侵仔打

哩個我十分認同

唔係呀 打你呀

夏天唯一好處就係可以望背心 美腿

係咪得我一個咁特別鍾意冬天?

睇完刺骨了......
心有戚戚然⋯⋯

最憎
塊臉乾到好似掂一下都會直接流血咁

？

揸保濕呀嘛

夏天為大地帶來。。。

冬天先攞命 保濕極都乾到裂

即使如此 哩個都係特色之一
春 生命誕生之季

代ko b報警

做咩突然咁有詩意? 藝術家不要

有
每2-3粒鐘就要嚟一次

半點

我一年四季 都唔多駛搽面
是咪代表面皮厚

乜好突然咩
可能我平時喺連登都係講岸鳩嘢居多

妒忌

點解㗎你就好啦 你皮膚一定好好

好多暗粒
去過做針清都冇用 已放棄

好突然 而家似遊遊又似侵仔
都唔知邊個先係真實嘅你

但隻腳會甩皮
頭皮都會有

我最近幾個月都唔知咩事
係咁出暗瘡

咁黑頭暗瘡多唔多?

夜訓呀你

黑頭多
暗瘡好少生

夜瞓囉

既然如此
咁我就保持落去 幫我增添幾分神秘色彩

香港嘅天氣想皮膚好都難

我發覺 唔搞塊面 好少會生暗瘡
一jid暗粒就會出暗瘡

香港d天氣真係好煩

我隻腳反而咩事都無
早晚都洗頭好似就無

以前都唔會

唧暗瘡

戇鳩正經比例4:6唔該

唧暗粒
生暗瘡
再唧暗瘡
暗瘡忍唔到手唔唧

因為你吱佢會令佢發炎變暗瘡
其實唔搞係最好

其實我覺得係周街都係車所以會咁
p.s. 毫無科學根據 個人認為

早晚都洗? 洗兩次咁密

D毛孔成日塞
點通嫁你地

過咗肝嘅排毒時間都唔瞓就會發咗喺面上 好似係

洗兩次會唔會甩頭髮

個心拿住拿住

太正經唔會好無趣？

7：3啱啱好 黃金比例

直頭係啦

我好易出油
我接受唔到

細佬一直以黎都係9.9:0.1

通渠王

你首先要清潔夠乾淨同夠保濕
呢兩樣做唔好補幾多嘢都冇用

全世界最得意最可愛最cute最真萌

獨獨

7:3都好 咁樣可愛啲

你地有冇用洗面機？

冇啊
洗面奶都好少用...

一時時 full makeup就會用
仆街仲要c字頭f字頭都有

係佢定係你來?

窮

做好基本工作 清潔同保濕

我唔派睇嫁

#metoo
嗰日有化妝先會用

唔派膠

你係可愛唔係膠

其實香港多車啲空氣係真係污糟好多
以前成日喺多車地方附近做運動，返到屋企沖涼嗰時發現成面唔係油咁簡單
啲車啲死氣排出嚟啲碳粒多到呢

岩呀

其實我一直覺得哩個說法好有問題
點樣定義嗰刻係排毒時間而且邊個定義

假設真係每晚十一點排毒；咁如果我要去有時差嘅地方咁點

唔好話我知咩根據太陽同地球(你所在地)再同月球嘅距離從而根據咩宇宙能量天地萬物定位 唔收貨

會㗎咩

邊部好用d？
之前想買c但聽人講f好用好多

當我用zed/kata時就係0.1出現嘅時候

試過出完街用濕巾印吓塊面係灰色的

我都唔識其實 都市傳說
不過無論點早瞓都係好處多過壞處

春天仲用唔用保濕？

好似會㗎 大檸樂

你用邊隻牙
我d mask上年到而家仲原封不動

男人最忌

每次等車啲廢氣供晒過嚟

btw 你會做運動

我都聽過人講f牌好用好多

點解我兩隻都未聽過

因為你個腦有pineal gland去決定你個sleeping cycle (感光細胞之類)

c要不斷買刷頭，好貴，又唔衛生
f就勁方便 用完過水 又唔使一直要買刷頭

哩樣我就信

但係我都只會眼瞓先瞓

保呀 但用d 唔好咁heavy
用gel 好過cream

男仔未聽過係正常

c牌
冬天唔使敷?

咁你哋係咪都會用香水

我之前用face shop有隻mask清潔幾好 唔知香港有冇1

c牌買到窮
唔敷⋯⋯好凍

唔會乾咩? 我唔敷會乾到裂開

松果體

btw有傳言話佢係第三隻眼睛 激發佢就有超能力

你每晚係咪多數過3先瞓?

我番工/見工先會用

sor應該係BODY SHOP 成日叫錯名

coco小姐

yes

會 但好懶
我係全身乾到發濕疹 但都係唔會用嗰啲body cream同埋Mask
你用邊一隻？

勁

係咪 白泥

好少見男人會用
除咗着西裝嗰啲

rich

聽講會好快死

？？？

btw唔知係咪我問題，我覺得dior啲香水好臭

我放暑假過7先訓

我用萬屈買嗰啲cheap cheap mask
我都懶成日唔用 但咁乾會勁痕 跟住都係頂唔順碌去搽

呢個

死
但係真係改唔到訓之前玩手機既習慣

用coco小姐香水

未聞過dior d香水 因為仲讀緊書個嘅時候去問佢 有冇某一種香水，俾佢串，話我呢度唔係Body Shop

我都改唔到睇前一定要睇bl

瞓前

笑左 講到我依家都好痕 今晚用下（得閒嘅話）

未用過
上網睇下先

聽講係生活健康先會無啦啦有病死 愈糜爛愈死唔去

禾番工要著西裝呀

青春就是任性

男神半點

嘩 鍾意西裝仔仔

呢隻好好用?好用狗衝去買

咁臭寸 巴之閉咩

唔是走男神路線

你真係會睇?睇文?我以為你每晚通頂打機

我都係

用完之後會有少少痛 但係我覺得幾work
同埋幾平 換返做港紙都係120蚊左右

夏天著西裝 熱死
新工要唔要著？

如果而家咁同我講 我一定會投訴

coco真係唔會厭

cls㗎 問吓都咁講 做咩服務性行業呀
我好尊重做服務性行業嘅人 但我好鄙視哩啲人囉

買起你都得呀 利申 喺online game World

[ 叫你地個經理出黎 ]

好正 收工去睇

新工smart casual 終於唔駛了

我而家用緊kiehl's隻白泥 但覺得有啲痛 其實係咪正常?

冷氣

你用coco邊一隻呀？

嗰下覺得好受侮辱 不過細個唔敢出聲

買起你都得 諗起一張打爆電腦嘅圖

係咪你塊面太乾先會痛

行返去嗰陣

投硬啦黐線 對眼生頭頂度

咁好

從明天起每朝530起身 900瞓覺 每日運動兩小時
多菜少肉 小食多餐

最後咪又係得個講字

可能係

（細佬）

我有枝喺到鋪塵

我睇文較多

番去先換衫

係牙你做白老鼠試吓 聽日開始要早睡早起

你知唔知我同你老世好熟

細佬霸氣總裁

櫻b

個po

係咪好難相信侵仔會話幾好

咁都好d
j ed

侵

近排睇邊本？

做咩唔用?

秋冬最正

粉紅色嗰枝 方型嗰個

做咩變左美容台？

如果你知我係邊個 你一定唔夠膽串我.jpg

me已經想像不要b男神嘅仙氣

點解要踢爆我

不要男神

哼

弟債兄償

浮生六記+我等你到三十五歲←每日都要睇一次 虐一虐自己

我後來覺得隻味好怪

騎劫

掟死你

有冇人睇時事台會好驚碌到xxx墮樓亡嘅po
見到有三個

骨科？

後半真係好虐

j die

浮生六記我都有睇 但已遺忘

讚你都要俾你掟

掟死我啦

之前有個po慢鏡影住條友跳樓 連啲表情都好清楚 cls

not骨科

好彩冇睇到

bookmarked
你睇到而家覺得好唔好睇

唔好再講南康呀

我等你到三十五歲 一日睇唔睇得哂
見你地係咁推搞到我有啲心動 me睇BG文多

點還法 哥哥幫你還

係咪之前大陸攀爬但唔夠力嗰個?

真係睇到超sad
由輕鬆愉快風格 慢慢轉為悲傷風格

我死了
就永遠不會到三十五歲
這樣便可以永遠地
等著你

好想返屋企

幾風趣

賣屎忽

唔俾

虐一虐你哋

兩個都算短篇嚟

賣俾靚仔

一個鐘都睇到
但係有時要慢慢睇吓先可以感受到佢嘅情緒

你去咗邊呀

好殘忍成日提起南康
好虐呀

返學

鍾意既都唔係主流，主流係唔鍾意加無睇開無感既多

民調共狗都會鍾意做，每年投票站出面班共狗機構既民調聽講好準
無乜政治立場既港豬都會鍾意受訪，鍾唔鍾意受訪同支唔支持政府無乜關係，支持同唔支持既都會鍾意受訪，你如果話支持港獨會隱藏自己立場就話姐
民調都有用手機囉

係 後期內容真係好沉重好負面
一諗到現實佢男友可能一早忘記咗佢就好sad

你有冇睇知乎關於佢？

你喺邊?返學?

走堂

一個鐘好短
我睇開果啲都要睇幾日幾夜 睇到眼都突

兄同弟係孖生兄弟 好似樣
弟醉酒撞花攻㗎車 然後不顧而去，後來攻見到兄就以為係弟 叫佢賠錢。

詳情請google

今年算幾長下

侵侵好打意

我睇佢嘅事唔喺知乎睇

你可以睇左先
長篇真是好正

我尋晚畫咗幅我等你到三十五歲

你係邊度睇？

可唔可以解釋下點樣有詩意法呢？？

肉償

圖

我t豬畀你

真係要自殺既話我點都唔會跳樓 好痛

哦！知乎有關於佢d事 都好詳細

好

雨哥哥咁認真問我突然好緊張
你唔覺得段文字好有小說feel嗎?

好想睇牙

我又要

但都係一吓姐

充分表現雨哥哥理科人

其實佢跌落去應該會本能上想求生
啲相見佢手腳好似想捉住啲野咁
RIP.......

好正

Agger 雨哥哥
成日回南天 啲牆出哂水 濕度又高
搞到好痴立立咁

哥哥
想像同現實爭好遠
蘇打綠有隻碟係講春天 聽嗰陣真是好有詩意

覺得好矯情呀

明明大家都係理科…

獨B
可能其他地方既春天好過香港
香港亞熱帶地區 好濕好悶焗咁
日本既回春好正 漫天櫻花 春風拂面咁

日本會過敏喎

雨哥哥唔好咁

你有art係度

我咁到…

你要唔要去睇吓瓊瑤啲小說

今朝一起身已經勁大霧
但你咁講日本春天又真係幾正

n年前drop咗

有情懷既文字有啲係好正，形容得好具體，可以明白想表達啲乜，有啲就係擺明扮有情懷，內容唔係言之無物唔知講乜，就係人云亦云無新意，偽文青風格

佢啲小說係好狗血

係藝術細胞

我後悔了…
因為我太驕傲了，就像枯葉蝶，驕傲是我的保護色。一旦失去保護色，我就活不成了，你知道嗎。。。
現在的我猶如活死人，因為我知道我不能再回到那個能讓我流溢出真性情的地方。那個令我又愛又恨的地方。

細佬

more

就嚟Oscar可以見到Timmy

我以為我永遠做得比人好，我以為我隨時隨地都能茅列前名。這份自大害了我，我自己害了自己。我一直以為只要忠於自己的情感就是對的，原來我錯了…

好有心機打字

矛啦

我都有E份自大

黑子

咩圖嚟架

屌你

乜雨b仲未睇call me by your name咩?

我仲未睇套戲

我都未睇

奈子哥哥遲早。。。。
唔好死呀

快啲睇啦你兩個

咩戲黎架

就上喇

Call me by your name

死神見到奈子會心動唔捨得俾佢死

好鐘意睇ED

放假即刻去睇

快啲睇快啲睇

化身肥婆晚晚宅死你地
等你地失眠 失禁 內分泌失調
最後產生幻覺

奈子公然調戲
何等福份呀

孟婆見到佢會唔捨得俾孟婆湯佢飲

邊個偷拍

三。。次。。。元。。。。。

唔通是直男

is ur chrysanthemum ready?

搖呀搖 搖到外婆橋

你哭著對我說~

Come on baby

我又要!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Sim好似有得咁玩

奈子ready?

老友記

冇玩過

進你小穴菊

我話叫奈子喎

唔俾 好好笑
係咪要留返俾奈子?

辛苦奈子哥哥

身份待遇

個個排隊爭住俾奈子攻

唔知通常去戲院睇呢套野既會係咩人嚟呢

召喚オシリスの細細粒，オベリスクのcat girl 同埋ラーの欣宜作攻擊表示

嘿嘿

其實我覺得只要唔係反同嘅直男都可能會有興趣睇

種馬奈b

踢奈子落海

998